賓艾佛力搭上咗Ana de Armas

31歲古巴女星Ana de Armas近年大片一部接一部，更有份參演《007：生死有時》（No Time to Die）做「邦女郎」，人氣高企！最近，Ana與美國男星賓艾佛力（Ben Affleck）合作拍攝心理驚慄新片《Deep Water》，前日帶對方往故鄉遊玩，傳出緋聞！兩人到訪商店與餐廳，又與當地粉絲合照，黐到實一實。

幸福賓周賓嗌乏力

識食

合作拍攝心理驚慄新片《Deep Water》

deep throat 就 deep throat 啦

呢件正到核爆

呀BEN飲醉會唔會家暴？

上兩個禮拜先講話同Jennifer Garner離婚係人生中最後悔嘅事

仆街咁撚識食

佢細路係咪潛左水

肥到

Ana de armas套套戲都好撚靚

呢件衫同冇著有乜分別

但無得返轉頭啦

肥你叫嘅咩？應該叫肥壯呀嘛！

佢有套戲露過

晚晚同麥迪文玩69

佢同Ryan Reynolds都是幸福賓周

李安納度比較雜食，但都好幸福

孖葉哥

Fucking matt damon

有聲

I’m fucking matt damon

等睇人貼同奇洛里維斯3p ，露埋點個套

Ana de Armas 果種滲出黎既m屬

佢地好襯

屌
Ana de Armas真心正
肥ben識食

屌你老味食我個ana死肥賓dllm

條女實死緊 Ben哥咁大隻
打樁機咁款

Tell me, do you bleed?

Once a month

屌嗱星條女正到仆街
賓佬識食

我想同你依泣下肥賓~
用我慾火燃燒你靈魂~

之前batman條賓周大撚到

佢都知鬼妹保鮮期有限

成個post充滿妒忌

古巴妹肥ben真識食

bruce wayne真識食

屌鐵達尼上嗰陣 李奧納度條女仲未出世

識野

條女係打拳套戲露過點

LINK

睇左條女幾套戲 全撚部都露點
knock knock同埋the night clerk

廣義嚟講Blade Runner 都露咗

blade runner 果個真係佢定cg嚟

賓艾佛力玩到賓周乏力

整得好pro

Leo's Age Limit = 25

送上門one night果啲唔通又同你講咩

話唔定Leo 連送上門嘅都要check 身份証呢

cls
age limit = 25

條女除左矮之外，其他都好完美

條女係銀翼殺手2049超靚

Jennifer Garner 拍 Deardevil 果時好正

Knock Knock!!!

如果現實都有呢種虛擬（定投射）電子雞 相信人口問題會輕易解決

正面睇好似有左咁

比條仆街 食左，真係火都黎

你有撚佢咁大隻咩

佢有D似Riley Reid